- sử dụng widget dễ dàng hơn, chỉ cần tạo file trong thư mục components widgets với tên file bắt đầu bằng "widget- "

- Tạo một menu và page trong wp-admin đơn giản và dễ dàng hơn với đối tượng WP_Pages;

- Tạo ra một ajax request dễ dàng hơn

- Tạo ra bảng options

- Su dung ham get_option() đe lây option đã tạo
- Sử dụng hàm get_option_image() để lấy option với type là image